any followup on #chinazi's support to 9/11?

it's been a while but seems there's not much discussion about this issue

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!